試過對現任/ex 做過啲咩仆街嘢

嗰陣同ex 同埋佢個fd 去買嘢
見到佢個fd之後嚇到呆左
全程都好想𥄫但又唔敢
驚俾ex見到就仆街

嗰陣同ex 同埋我個fd 去買嘢
ex見到佢個fd之後佢嚇到呆左
全程佢都好想𥄫但又唔敢
驚俾我見到就仆街
有次我扮訓，引佢開我手機
我偷拍左佢對住我個fd張相打J
呢排我叫我個fd畀個fake ig佢睇
佢以為我俾個鬼佬飛左

屌你

有冇詳情

你係女？

第一次見人改到咁1999

$? 哈哈 變咗債主債仔

同佢表白

祝絲打早日脫苦海

網上識既 你都係等比人屌完失蹤啦

牛定熊

偷食完當晚同條女講

既然剩返錢銀關係 咁梗係順從自己放膽去做

唔係一定嘅
90%啫

原來係準備緊分手 呢啲狀態扮下好人比人食硬都得

ex：我愛你
我：ok

跟住佢嬲咗我2日

分手
將佢由現任變成ex

又未搵第二個男人做愛，洗乜內疚

個陣有個女仔同ex傾得好密 係佢唔留意個陣sd左傾計既record比自己睇
然後發現到好唔想見到既野

話佢有肚腩肥咗 😭

為左啖氣 佢打電話黎 我冇聽

佢出軌
我送花牌去佢公司賀佢生日